［求救］Youtube 好恐怖

是咁的
自從我阿媽冇做野
就成日用電話上youtube 聽歌
呢排我好奇睇下佢喺youtube 睇左啲咩
點知原來佢呢排係咁睇啲藍絲廢老片
個推薦內容仲係咁show 啲廢片
我已經係咁report 同撳沒有興趣 但都冇用
各位有冇啲咩辦法
ps 暫時開左無痕模式 啲內容暫時清新左

再禁多幾百次

幫佢subscribe返RTHK, now同Apple daily先啦

subscribe左啦
但係啲藍色channel 太強

delete YouTube, 叫佢用 rthk appledaily APP睇啦！

大家都真係觀察一下屋企人睇嘅野
以前都都係多數都默不作聲
而家竟然因為政見嘈

登入你個account畀佢
登出佢個youtube account

屌 我呀爸都係
明明細個買實體報紙年代日日買蘋果
早兩日話下個月唔課金比毒果

幫佢訂閱全港youtuber

你可以試下用封鎖

幫佢sub立場 細良 吳志森
再不停開佢地既片 會洗走晒以前既片

我自己YouTube ac都偶爾會有啲藍絲垃圾片
我明明無睇過藍絲野

youtube唔得架

block channel
recommend 揀 don't suggest this channel
瘋狂撳唔想再見到
sub 返d正常人睇既
瘋狂洗 view history

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

仲衰 搞到樓主個ac 都藍埋

852 郵報，啱中坑睇。

有login嘅話試吓delete佢啲view history
可能仲有得set唔跟history做suggestions
揾吓有冇？
unfollow啲支那channel

冇login嘅試吓del cookies
做孝順仔幫佢開個account like晒RTHK Apple daily之類 (留密碼)

我老豆日日煲

delete search record同watch record

del 晒啦
啲藍色內容都係咁推上來
我諗最後都係要開新gmail account

youtube 冇得block channel
真係on99

試下喺度搞

你用電腦開佢AC
然後係YouTube front page 個d 片下方文字靠右空白位 用滑鼠掃下
會有隱藏的三點出現

及後按沒有興趣，再按填寫原因
有個default 原因是
對該channel 沒有興趣

你就filter 左個channel